{
  "header": {
    "Topic": "HAST 이용안내"
  },
  "headerContent": {
    "HeaderCon": "📣 자주 묻는 질문들 ",
    "Dan1": "여행도 위험도 점수는 어떻게 구하는가요?",
    "Dan2": "- 여행자들을 대상으로 계산한 위험도 점수이며 뉴스기사에 대한 '신뢰도', '감성분석 점수'와 사건의 '발생일', '감성분석 점수', 그리고 직접 산정한 '카테고리 점수'를 적절한 가중치를 부여해 계산했습니다.",
    "Dan3": "- 각 수치는 정규화되어 총점 100점을 기준으로 하였고 사건 발생일은 지수 가중 평균을 적용했습니다.",
    "Dan4": "* 위험도는 최근 3일간의 뉴스를 기반으로한 실시간 통계이므로 그 지역의 전체 치안이나 안전을 대표할 수 없습니다.",
    "Con1": "👉 지구본 위의 색은 위험도를 나타냅니다.",
    "Con2": "👀 여행갈 나라를 클릭해보세요.",
    "Con3": "👉 여행떠나기를 누르면 치안 기사들을 볼 수 있습니다.",
    "Con4": "👀 오른쪽 카드를 클릭해보세요.",
    "Con5": "👉 수도맞추기 게임과 국기맞추기 게임을 할 수 있습니다."
  },
  "location": {
    "Loca1": "병원",
    "Loca2": "경찰서",
    "Loca3": "대사관"
  },
  "categoryTitle": {
    "Title": "카테고리별로 기사를 찾아보세요 !"
  },
  "categoryBtn": {
    "Cate0": "✨ 전체",
    "Cate1": "💊 질병",
    "Cate2": "🚧 사고",
    "Cate3": "🔪 범죄",
    "Cate4": "📜 시위",
    "Cate5": "🎤 정치",
    "Cate6": "💬 기타"
  },
  "nation-info": {
    "Population": "추정 인구",
    "people": "명",
    "Mdollor": "M$"
  },
  "continent": {
    "North America": "북아메리카",
    "Northern America": "북아메리카",
    "South America": "남아메리카",
    "Central America": "중앙아메리카",
    "Africa": "아프리카",
    "Southern Africa": "남아프리카",
    "Eastern Africa": "동아프리카",
    "Middle Africa": "중앙아프리카",
    "Northern Africa": "북아프리카",
    "Western Africa": "서아프리카",
    "Europe": "유럽",
    "Southern Europe": "남유럽",
    "Western Europe": "서유럽",
    "Northern Europe": "북유럽",
    "Eastern Europe": "동유럽",
    "Asia": "아시아",
    "Central Asia": "중앙아시아",
    "Southern Asia": "남부아시아",
    "South-Eastern Asia": "동남아시아",
    "Eastern Asia": "동아시아",
    "Oceania": "오세아니아",
    "Melanesia": "멜라네시아",
    "Australia and New Zealand": "호주 및 뉴질랜드"
  },
  "economy": {
    "1": "G7 가입 선진국",
    "2": "G7 미가입 선진국",
    "3": "BRICS 가입 신흥국",
    "4": "MIKT 가입 신흥국",
    "5": "G20 가입 신흥국",
    "6": "개발도상국",
    "7": "최빈개발국"
  },
  "income": {
    "1": "OECD 가입 고소득 국가",
    "2": "OECD 미가입 고소득 국가",
    "3": "상위 소득 국가",
    "4": "하위 소득 국가",
    "5": "저소득 국가"
  },
  "goMain": {
    "Title": "메인화면으로"
  },
  "newsList": {
    "daysAgo": "일전",
    "hoursAgo": "시간전",
    "minutesAgo": "분전",
    "justBefore": "방금전",
    "danger": "☠︎ 위험도"
  },
  "selectBox": {
    "danger": "위험 순",
    "recent": "최신 순"
  }
}
